我可以話呢個係全Kpop入面最樣衰嘅女藝人

不服來邊

幾q幾令

Cpop黎

黃藝智第二

who

JooE不出 誰與爭鋒

乜7雨琦

你啱 又一隻支那狗

講笑咩

幾Q

J左 有deepfake

@不嬲弱智JUST.DO.IT

講真

咁撚重口味

四粒九

你唔可以背叛seulgi

佢係男人所以唔計

diu, twice果個西女人點解無份

醜到唔似人 所以唔計

笠狗仲未入黎屌柒你?

吓 雖然佢係大陸妹
素顏又樣衰
曾經喺網上做唯飯 黑其他idol
又拍過唔知幾多次拖
個閪都磨到黑晒
依家仲要返咗大陸搵錢

但係我都覺得其實佢幾QQ喎

不嬲弱智

呢張幾正

我條女不嬲正

又幾靚喎

同邊個拍拖

你老味

夠天然

王祖藍黎既屌

雖然我好同意佢真係好樣衰,成個弱智咁款
但係最樣衰一定係佢

Why

幾令 不過5夠我令

唔止樣衰 個人仲好賤格同陰毒

同意 法國邊狗睇人幾準
呢隊 靠三大jyp+師姐紅樣衰又冇料 itzy快的收皮

野日呢？

差在未講國語

迷佢既都係低質user
冇一隻係無辜

不知幾靚女 你識條鐵咩

我為白菜平反

邊狗高汁

炒車死 落地獄啦
屌你老婆樓主

落地獄啦

又係你呀

一早話雨琦弱智啦

你就弱智 炒車啦你

大陸咩環境咪造就咩人
gidle同隊個台妹個樣善良好多
呢d真係有樣睇

好鐘意gidle個隊長，好有才華
希望阿雨姐唔好再黑其他idol喇，年紀細唔係藉口

扯佢屌人 咪又係得個幾句

呢個幾靚女

D屌你老母

支持

支持層主

冇資格入圍

驗眼啦識條鐵

幾清純有日本妹feel

下你居然有睇娛樂台

米屈雨琦小弟弟

本身都唔差wor

係係

咪就係去到唔差囉 距離靚同神顏相隔大段距離

真心想知點解佢會紅

笑得可愛

屌爆你老母